求介紹日本上網卡

屋企人黎緊會去4日日本
想知有無邊隻日本上網卡最好用
主要係上網 wtsapp打電話用為主
上網睇話好似3台個張日本7日上網卡性價比係最高

其他卡都好似好伏 寫話唔限速但去到某個數據用量就限左 好驚會中伏
希望巴絲幫幫手介紹下親身用過而又好用既sim卡

3hk穩陣冇伏

用緊 Ultra Sim (Softbank network)，無伏但留意下自己一日用幾多用量先夠。
佢有 500MB 同 1GB 揀，唔放心就用 1GB 吧，大約 $13/日。

落ssp叫佢介紹

幾銀？

Club sim啦，15蚊一日任上。

岩岩去左鴨記買 87蚊

3 大路野 ok 呀

用過 csl路路通 65$ from 深水埗

唔知道有個咁既post
不過上網搵個陣有睇到呢個blog
就係因為係呢個blog 見到屋企人買個張係伏先諗住黎問

3呢張都有限data
同埋電話要support band19

唔該哂既巴打
睇左手機支援band 19
同埋7GB我諗應該夠用
因為屋企人只係想用黎上下網睇新聞
主要都係想用wtsapp打電話溝通
同埋佢去4日 但實際只有3日會係個到留全日
上網睇呢張一插即用都方便佢用 唔洗搞咩設定
我諗佢唔會太睇影片 所以應該都ok

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

公平使用得500 m喎

自由鳥12蚊一日，好似仲平喎